TikTok recorded ur message n stole ur privacy

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

yo hello world

Tiktok is a means to steal your information to the advantage of China

I would be surprise if it doesn't